cls我個紅底婆婆竟然咁講野

我婆婆嗰代係大陸落黎香港
之前一直都會屌啲後生
話我地點撚會夠共產黨黎
近排睇完元朗打人一路都唔想我去發夢
話我地係做壞事。

點知今日。。

冇諗過佢會咁講
好似比我感化左 開始軟化

多謝你
其實我真係好想你可以支持我

睇得你好愛香港
大家一齊努力
記得唔好受傷 唔好要婆婆擔心

係好撚愛呀
多謝你我會保護好自己架啦

有時我都費事同佢地講
加油啦

點解要同佢地理論？
你出街佢鬼知咩

佢地係屋企廢up咪當耳邊風

最緊要係出面有班人明咪得囉